Q: What is your return policy?
A: You can return any item within 30 days of purchase with proof of receipt.

Q: Do you offer international shipping?
A: Yes, we ship to over 50 countries including the US, UK, India, and Australia.

Q: How can I contact customer support?
A: You can email us at support@lumi-tech.com or call 1-800-LUMI-HELP.

Q: What's the deal with returns?
A: You can send back any item within a 30-day window from when you bought it, just make sure you have your receipt or proof of purchase.

Q: How long do I have to return something?
A: Our return period is 30 days from the original purchase date.

Q: What do I need to have to make a return?
A: To process a return, we'll need some kind of proof that you bought the item, like your receipt or order confirmation.

Q: Can I return something without the original packaging?
A: While it's preferred, contact our customer support to discuss returns without original packaging as it may depend on the item.

Q: What's your support email address?
A: You can reach our customer support team via email at support@lumi-tech.com. We aim to respond to all inquiries promptly.

Q: Is there a phone number I can call for help?
A: Yes, you can call our customer support line at 1-800-LUMI-HELP. Our representatives are available during business hours.

Q: What are your customer support hours?
A: Our customer support team is available Monday through Friday, from 9 AM to 6 PM in your local time zone (Greater Noida, Uttar Pradesh, India). For urgent issues outside these hours, please email us.

Q: What are your shipping options?
A: We offer standard, expedited, and priority shipping options. Delivery times vary depending on your location and the selected service.

Q: How much does shipping cost?
A: Shipping costs are calculated based on the weight of your order and your destination. You can see the exact shipping cost at checkout.

Q: Can I track my order?
A: Yes, once your order ships, you will receive a tracking number via email that you can use to monitor its progress.

Q: What is your processing time for orders?
A: We typically process orders within 1-2 business days before they are shipped out.

Q: How do I create an account?
A: You can create an account by clicking the "Sign Up" button on our website and following the on-screen instructions.

Q: What if I forget my password?
A: If you forget your password, simply click the "Forgot Password" link on the login page and follow the steps to reset it.

Q: How can I update my account information?
A: You can update your account information, such as your address and payment details, by logging into your account on our website and navigating to the "Account Settings" section.

Q: Can I delete my account?
A: Yes, if you wish to delete your account, please contact our customer support team for assistance with this process

Q: How do I sign myself up for an account?
A: Just hit the "Sign Up" button on our website and follow the steps you see on the screen.

Q: Uh oh, I can't remember my login!
A: No worries! Just click the "Forgot Password" link on the login page, and we'll help you get a new one.

Q: Where can I change my details, like my address?
A: You can update your info, like your address and how you pay, by logging into your account on our website and going to "Account Settings." Â  

Q: Can I just get rid of my account altogether?
A: Yep, if you want to close your account, just get in touch with our customer support team, and they'll walk you through it.